張伯倫愈廢，愈反映雲加更廢

當大家笑緊利物浦用成4千萬買個水貨返黎時，
有冇諗下，呢件水貨講緊係阿仙奴踢左咁多年，
雲加最後仲要係想用18萬鎊留佢繼續踢，
反映雲加一直浪費左幾多時間同錢留住一班高薪廢物，仲要當佢地係寶。

抬價呀傻佬

唔出下180K 假新聞.

點引班傻尻出40M 買呀

爺爺

理性討論，
當年既幼齒政策，

到今日睇番最勁已經係藍斯，
好失敗

傻仔, 人地係經濟學教授, 你係乜?

舊黑氣石賣得好

爺爺一直下緊一盤好大既棋

超 我夠可以張狗越勁 越反映雲加廢

180k都留唔到人

有得 hea 踢射波加埋人工都唔留

全部傷多過踢
廢都唔奇

黑暗兵法 黎架

睇到張伯倫咁廢，覺得賣唔出果班仲廢

禾XX
伊XX

全部都係辣殺

欲練神功 必先自宮
古有黃蓋苦肉計引曹操中計
今有雲加忍辱負重賣走25仔

車仔表示好能在

爺爺做嘢洗你教？

不嬲都有唔少人話過雲加糟蹋左張伯倫既天份

但連張伯倫加盟利時都有咁暗示過,
我就心諗呢條友真係垃撚圾
你無進步賴個領隊,
會唔會太喪家狗

雲加真系好尾機

其實見佢點用波過人就知唔關領隊事

法比？

依家利子見識到

根本冇睇開阿狗波都唔知佢幾廢
成班印象球迷

同期架咩

玩幻幻嚟講我覺得以老帶新真係最重要 費sir會留啲老野嚟帶新仔 但係阿記托柒就已經係學習對象